民意戰開始了，諗清楚你地係咪仲要周街衝衝衝

雨革嘅教訓：
第一次衝➡️武力嘗試清場➡️民意支持示威者➡️未達成100%訴求➡️繼續佔/衝➡️政府放手比你佔飽佢➡️日日公佈數據話你阻交通/緊急服務➡️民意開始反彈➡️清場➡️收皮

唔好話咩各有各做，你而家毫無目的咁衝/佔，係消耗民意，係反效果。

而家要做嘅，係真正深耕細作，浸入地區組織，做文宣，統一戰線。出街周圍衝，不如組織攞返功能組別議席返嚟好過啦。

呢個講法唔岩，呢個case係警察有得開工又唔做野，射個波比示範者wo

而家咪唔做野比你地周圍佔囉

咁你就「有意義有目的地衝而係唔會令香港人反感」有咩意見？

威*

好似612咁衝，完全冇問題

屌 係其他區調人去做咪得

收隊啦大家

陶傑 Channel
4 分鐘 ·

蔣麗芸有此「呼籲」，此一變局，十分嚴重。是她自己愛國愛林鄭心切之構想，還是有更高級的「媽祖」向她報夢提示？

此舉明顯是企圖刺激在金鐘集結的學生，推送一程，令事件真正升級為「暴動」。6 月 28 日之前，可以令習近平更為難堪，令美中冷戰加油。

所以金鐘的年輕學生，千萬不要中計。

香港已經深度捲入了「上面」的高層權力鬥爭。極可能有人為了保住自己的權位，要大亂香港，如同 1967 年 5 月。

「六四」也是循行同一公式。

所以這時最需要是：避免流血，避免你自己被人踩着上位，要冷靜。

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

仲要7幾耐

市民承認由於包圍工作上的不足令社會出現很大的矛盾和紛爭，令很多警員感到失望和痛心，為此向警隊致歉，並承諾會以最有誠意、最謙卑的態度接受批評，加以改進為廣大警員提供服務。